記者，黑警你同我入黎8964

長文

致我們的香港警察及家屬，

請用三分鐘，容許我解釋今次的運動。
自反送中修例以來，警民關係一直惡化。從中我看出了一些觀點同睇法。
首先，我並不了解警方各閣對送中條例的看法，暫借用大律師公會，各專業人士等聯署中看見了送中條例並不合理。也許有反對聲音會道出‘你不犯法何來送中’之謬論。縱使小弟讀書不多，也知道，只要相信有智識份子，他們做的一定不會是死路。
老實說，二百萬人上街原因是什麼？
因為中產及富有家庭也知道送中條例過不得，他們也會來支持。
好。那送中條例已撤回。然後回到主題，相信各位都知道什麼是8964？
當年中國的大學生，在天安門下抗爭，再後來經歷李鵬跟他們的訓話。
不久後便出現血腥武力場面。
大事大非面前，大家都一致認為中國當時做法不對。但回想一下，三十年前天安門的大學生到底為什麼事而抗爭？他們是看到西方國家的開放，希望自己所愛的國家也能開放並追求民主及自由，與國家一起改革。
當時我們香港也大力支持，而且他們被稱為民運英雄。
來到今天，黃絲曱甴們追求的是希望中央能夠不食言還我們真雙普選及五十年不變。曱甴們不能與64義士相比。時代不同處理方式不同。
但大家出發點都是一樣的，都是為民主，為自由，為家。
當時的解放軍武力清場，受盡天下間遣責，然而在2019年。我不能相信為香港爭取民主的曱甴，站在我們對面的竟然是香港警察。這處境跟64無異。更令我難明白的是，我們香港人無一不想香港五十年一百年不變。
但特區政府此時此刻就要引軍入境。每日150個，國歌法，普教中等。
而一班12歲到18歲曱甴就試圖大膽地保護這裡的一切，包括文化文字語言。主要是因為當年年輕的你我什麼都沒做。
但我們的香港警察及曱甴視對方如仇人一樣，你一磚我一槍。如果警方能將所有曱甴拘捕，是否社會會平靜下來？還是中央會慢慢吞噬我們？
也許以後我們每天要唱國歌？用殘體字？你的小朋友跟你講普通話？
如果各警察認為以暴制暴是回歸社會安定繁榮的一步，此乃大錯特錯。此舉不單止社會不會回到正軌，更會將香港及所有真香港人提早推向祖國專政及萬劫不復之地。

在此
我沒寄望警察倒弋
只寄望警察能夠分清是非對錯
真正除暴安良。

願
香港和平
光復香港時代革命

P 牌真係無人理？

自連1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

你寫得太長，冇人睇

p牌真係冇人權，不過照推